有冇人睇緊RTHK喺99台講緊韓台合作社抗財閥同政府？

好正

有

Rthk真係乜節目都係逆權

壞曬做臭豆腐

自己黃豆自己種

有睇，好想係香港成立一間合作社

有無巴絲打一齊集思廣益諗下可以係香港點行

係

香港電台真係有vision

可惜係香港好似無乜生產業

同韓國/台灣生態好唔一樣

個概念係，唔係黃色經濟圈咁簡單，直頭要係一個社會生活圈

高質

長遠要咁

99台係Now，PCCW架

佢哋有播港台節目㗎